[Viu TV] 女神降臨（8）

《女神降臨》（韓語：여신강림／女神降臨，英語：True Beauty），為韓國tvN於2020年12月9日起播出的水木連續劇，改編自同名漫畫，由《意外發現的一天》的金尚葉導演與《沒禮貌的英愛小姐》的李詩恩編劇合作打造。本劇講述對外貌感到自卑的善良平凡少女任朱靜，透過化妝變成校園女神，和隱藏傷痛的高冷校草李修豪一段愛與成長故事。

女神降臨

[Viu TV] 女神降臨(2)

[Viu TV] 女神降臨(3)

[Viu TV] 女神降臨（4）

[Viu TV] 女神降臨 （5）

[Viu TV] 女神降臨 （6）

[Viu TV] 女神降臨 （7）

Lm!!!

書竣好flirty

Lm

表白啦表白啦！！！

修豪呀幾時番呀

修豪派表示書竣好正

朱靜明顯係想reject
俾書竣係咁截住

但書竣好似要食檸檬

嘩嗰句我哋約會吧男仔對女仔咁

佢個樣真係唔心動
明明好唔自在

書竣話要date三日？

佢地又講咩

書竣話想做男人
同朱靜交往

摸頭係屬於修豪架

書竣話唔使即刻答佢 但同佢date 3次之後先答(?)

定係date三日？

冇廣告既想去廁所

竟然轉左wallpaper

叫朱靜試一次對佢心動

可摸耳唔好拒絕書竣

點解修豪明明去一個月可以去左咁耐？

朱靜一早frd zone左佢

無啦
咁都睇番定情信物
修豪仲係佢心入面

書竣bb 我心動啊

有冇佢個心仲有修豪

書竣派準備心酸

但係朱靜無 仍然當佢係朋友

竟然係書竣

班主任求婚笑死

我寧願佢冇

漫畫都開始俾人屌

如果date三日就心動 咁會對朱靜有啲失望

我想飲水都唔得
你要陪我坐定定

書竣
希望如果要被拒絕
都唔好太過傷害佢

我都有啲急尿但唔捨得去廁所

書竣表白嗰度好深情
但女主個樣完全冇心動嘅feel
望住書竣一廂情願個樣真係好心痛

書竣想完左個心願試一次啫
俾佢試啦 唔係唔會解開心結

劇情係咁兜

맞아요

有都冇用
佢啲廣告得15定30秒

好慘 嗚嗚

番黎喇修豪！

初雪了

修豪來了

修豪係咪返嚟啦

但未出溜冰場喎 呀 佢個次序咁樣嘅

wuli豪！

書竣派準備食屎了

書竣派

預告話返唔到轉頭

廣告

有廣告啦快啲去廁所啦

去廁所啦 絲打們

點解朱靜好似好唔舒服咁既～胃痛？

好似話消化不良

修豪神is back

你終於出現

賣完廣告啦

你地用咩睇
AQ黑mon

邊個嚟

都預咗佢表白之後被拒絕
起碼而家朱靜知書竣嘅付出
雖然預咗但睇嗰下都係好心酸

頂唔係修豪

上牙

胃痛住上山就係等修豪神救佢

facebook

咁應該係修豪番黎
朱靜未嬲完等佢氹
但係都date住書竣
然後請佢食檸檬
再同修豪一齊

92flutv 用電腦

金永大出場

92flvtv

sorry 邊個黎

吳南主呀

Twitch

書竣寫左好多字 haha

張紙寫咩

唔識...sorry

痴線 由頭到尾佢都冇放低過suho

預告畢業嗰度係咪過咗？？
冇詳講到？？

出未呀wuli豪

疫情好返之後要踩點

又銀包

咁老土架漏野

我覺得修豪要出黎了

黎啦黎啦！

估唔到佢會喺度出現

今次真係黎啦掛

修豪！！！

真。修豪！

個衰人終於返嚟

點解可以唔make sense到返韓國都唔搵對方

書竣mola mola

要食屎啦我

朱靜個死女包
明明你初雪上得南山仲話唔掛！

一齊

呢集修豪出場時間唔算多

書竣未date又已經輸咗

咁分咗手有啲人係做唔返朋友 見都唔見嘅

仲話掛住人。依家先搵返人

完全聽唔明

啱呀

好似搵戲嚟做咁
雖然想睇多啲書竣

我要食糖啊

修豪一句보고싶어서
書竣要輸了

佢口裡說不身體卻上南山

笑容

原來有機會啊
書竣派：一啖糖一啖屎

又撚

我要書竣糖呀

生cancer咩 肚痛左2年

修豪成日係醫院...

啱啱miss咗
而家係兩年後？

係囉

係啊

全集都淨係坐係床邊

修豪派表示書峻好慘

係呀

有左兩年

強行加速感情

醒番扭完計未呀 扭完就一齊啦
佢便秘咋屌

便秘....

係咪便秘

笑咗

屌 果然都係少不了啲搞笑位

成個肚都係屎

呢套絕對係笑片嚟

便秘
尷尬

屌

尷撚死

書竣你就唔啱喇 兩年都唔知佢屙唔出keh

笑死便秘

笑死

大家屙咗屎未 唔好便秘啊

陣間可以屙篤keh啦

叫修豪唱多次痴篤keh比佢聽啦咪痾得出

撒花笑死仲要執返啲花

痾

催keh曲

家姐好好笑呀

好納悶啊係你放棄人先點解仲要搵返人係你講話分手

咁之前佢唔想見到朱靜捱夜辛苦麻

鋪左半集話佢屙唔出屎

contact仲係女朋友仔！朱靜你去屙屎啦 銀優我要左佢

咪就係

修豪分咗手手機仲set朱靜做女朋友
然而朱靜已經轉咗set李修豪

朱靜電話改咗佢做修豪

依個係我唔喜修豪嘅點
(Sorry修豪派

我明
漫畫都係咁無聲無氣人間蒸發

成日係書竣面前喊 但你又唔要佢

見佢係車銀優先會原諒佢

食屎啦任朱靜
又보고싶어서
又hurt書竣
好心痛

書竣好溫柔跟住仲要問佢點解喊啊跟住點知原來佢係掛住修豪

好在係車銀優做修豪 唔係我會好似之前start up咁

食/屙屎啦朱靜
又話唔掛住修豪其實又掛
又要人追你九條街
叫佢家姐selena鬧多你一鑊

講真嗰陣時又係你話分手先
而家又咁樣

啱呀 好似有事鍾無艷 無事夏迎春咁

咩事扮偶遇咁嘅方法點樣原諒返一兩年人間蒸發咁樣而家話偶然遇上的驚喜？

咁嗰陣修豪話分手先啦嘛佢梗係走
點會唔嬲

好難捉摸 依家返嚟又係咁撩人
嗰陣直接long D啦 做咩咁苦情啫

我哋書竣真係好仔好多
起碼唔會玩9你先

真當人係咩

真...

咪就係囉其實long d 有咩所謂姐日日視像咪得囉

唔係因為朱靜日日等佢電話等到入院咩

나만 생각해
韓書竣好flirty

你睇下條女
人地係度佢又話人係度
走左又話走左
唔鍾意書竣又唔拒絕繼續俾機會佢
兩邊都拖

唔好意氣用事先應承我個溫柔書竣啦

應該唔會放心

修豪呀 唔豪下次街行快歌步啦

同書竣一齊啦開心咁多

仲要喺人哋便祕唔舒服嗰陣放棄人 唔係應該好好唱催keg曲俾佢聽幫佢咩

行快幾步

算啦 要照顧下書竣派
同埋要俾機會佢拒絕書竣

好嬲呀癡膠布都要諗修豪

屌你任朱靜
痴個膠布都要諗起修豪

咪話囉!係條女唔啱

同書竣一齊又諗其他男人 你...做下好心放過我哋書竣啦 直接同佢講清楚

書竣已經得到左好多少女
呢套野可以快啲正常完

修豪個時好似唔知佢有事？

其實書竣應該心中有數
好心酸

Lm!!!
咁快爆po

好心痛書竣

屌佢專心少少得唔得 睇手機

如果書竣知朱靜做咩都諗住修豪真係好hurt
好心痛

係咪預告個下攬要比修豪睇到？

仆佢個街 虐埋我修豪

書竣啊 快啲走啦
條女...

其實佢應該知啦

嘩

書竣bb

最精彩嘅嚟了
書竣叻仔！

表白啦好嘢

書竣呢件褸著到膊頭好闊
好有安全感
好想撞入佢個胸膛

書竣good job!

明天同樣時間

屌屌屌屌屌x100000000你個便秘女！

痴線
可唔可以唔要啲咁嘅情節

佢喺度掙扎緊啊傻豬

cls 係咪冇兄弟做啦

唔好咁喇 我地書竣都被人虐唔少

其實是但一方都好呀尼個了斷

屌 編劇想點兜呀而家

睇嚟今集係派書竣糖
睇完預告知下集到修豪糖

共同敵人啦根本 屌條女
對唔住朱靜

揀黎揀去修豪書竣end啦不如

sor 應該話佢同步虐兩邊

可唔可以斬開朱靜
一人一半super

想睇修豪似醉個幕
好cute咁

真啊

其實無揀過由始至終

睇佢一見修豪就攬得大力啲
覺得佢冇咩安全感

可唔可以唔好為左個便秘女兄弟反目

好恐怖啊痴線

超狗血

修豪飲醉酒
但都派幾多書竣糖
算係咁

個劇情睇落完全唔覺聽日係大結果

書竣真係200分好男友

其實最好兩個都唔好揀

絕對係呢pair先應該係endgame

咪係 佢哋兩個仲sweet

唔使斬喇
書竣同修豪一齊就皆大歡喜

最後一集唔係應該hea收尾？
仲揀緊？

Cls 狗血劇

我以為啱啱開始

係兩個男神都唔好揀條女

有得睇喇咩你地係邊到睇架

淨係睇預告好心痛
書竣應該覺得朱靜仲係掛住修豪
所以同佢講我哋最後見面
之後朱靜想去赴約比修豪阻住咗

我既書竣唔好太過傷心

下集肯定虐到傻

書竣

Open ending ？
唔好啊屌

唔係呀我哋睇緊直播

不如如果編劇跟足漫畫原本劇情一定比人插死
依家都係最後2集先兩邊都虐

睇live啊我哋

便秘女由頭到尾都冇鍾意過書竣 一路諗住suho

謎底已經解開
佢係屙唔出屎所以塊面谷到咁
之前你地仲叫佢搽乜酸
屌 番去食多兩條菜先去南山/遊樂場啦

大結局仲左揀右揀

修豪神同書竣都好慘
呢幕真係慘

唔明點解要咁樣排晒起尾度 硬係唔可以成集派糖嘅

朱靜 你醒醒定定至少去見埋最後一面
如果唔係我哋就

決定要分手就唔好掛住人
搵戲嚟做
書竣修豪一齊啦好嗎

笑死我

唉，以為結局放下糖算
點知

佢似係見完先講呢句

便祕一世啦

起碼我哋書竣肯踏出表白嚟步
仲有最後攬住唔放個嘢宣示主權型到呢

咪係編劇想點 一係就一開始兩個公平競爭啦 最後一集仲揀

一係揀修豪 一係揀書竣
唔好左諗右諗 搞到人地兄弟無得做

冇聽錯嘅話預告修豪問書竣係咪重中意緊朱靜
書竣話佢同朱靜拍緊拖
係咪㗎
咁講係咪因為佢唔想修豪一齊追朱靜

仲揀緊

屙篤keh絲點解你講嘅嘢中哂我笑點

其實唔講仲以為有多五六集

有時候真係要放手

如果要復合一定要做好transition
修豪神呢次做得好差

可能佢用3次date去呃修豪

最後一集仲揀緊

嗯我都聽到

編劇我屌你老母

笑到碌地

其實我都有啲想睇佢地影畢業相（雖然無修豪）但竟然為左同步虐剪走晒
秀貞個度又無頭無尾（唔通佢想同朱靜講修豪番左黎）
秀雅個pair係咪唔會再有
細佬高雲錫一啖面朱登就交代左？
要完整啲講晒上面嘅話下集有糖都係得3分鐘？
雖然已經唔想朱靜修豪係番埋一齊了
條豪會好慘要日日氹佢屙keh

啱呀
本身expect最尾一集係for收尾純甜
而家重揀緊係咩事

都好衰，兩個都係

咪就係 就算拒絕都要見佢最後一面啦
做人點可以咁樣㗎
都唔諗吓修豪走嗰陣邊個一直係佢身邊陪住佢

叫我？

朱景先係真正臭bitch 明知suho仲中意你又中意咪一齊返或都叫佢重新追過啦 拖住兩個真係好賤

屌，笑死

笑死 唔洗食a酸喇

係
佢呃李修豪話同朱靜拍緊拖
應該係太愛朱靜
仲想爭一爭未甘心放棄住

成日同書竣一齊就諗住修豪
但又避開唔見
書竣慘

我原本好期待畢業嗰度
咩都唔交代清楚 垃圾編劇趕收工

絲打你真係好搞笑

搞到朱景後尾好臭雞

嘩你好活躍喎朋友
十足十當初我第一次睇直播

趕收工還趕收工 唔好爛尾呀今集唔知想點

cry die了me去訓教了

我覺得還好
好過漫畫版先

係
睇到我嬲 好激動！

Me already on bed

修豪神係因為自己唔能夠再係朱靜身邊先分手，朱靜知架，仲唔知係度做咩

突然間飛咗兩年後真係呆咗
編劇啲細節位真係寫得好求奇
突然間兩年
細佬同家姐兩條線突然拍拖/結婚
兩年直接skip晒空白咗

係原來冇1秒鍾意過
feel bad for seojoon

啲選角全部都好正 編劇撚曬佢哋同我哋
寫成咁 你真係唔識㗎喎 唔係因為修豪書竣朱靜
棄咗啦屌

2年後大家仲用緊同一款電話

繼秀珍之後毀埋朱靜
編劇我屌你老母

作為一個死忠修豪派
睇完呢集我都同情你地書竣派
事關修豪嘅氹女方式2年後都冇進步過

咪係
明明其他cp都好重要

我都冇咗嗰種熱情了

希望書竣有個靚啲嘅下台階

其實如果我係咁寫嘅話我唔會話修豪突然間無啦啦出現跟住又追番朱靜 飛走就飛走咗。上一集先講話決定分手跟住下一集就出現咩玩法 如果我係一定要話佢翻返嚟咁就最尾一集先俾佢返返嚟跟住大家係會開心咁樣笑住咁樣而唔係咁樣囉跟住再會話朱靜心動跟住失戀嘅時候比書竣 感動左跟住下一集大結局就講其他人

新人lm

唔係佢地三個做真係棄咗難得睇直播俾啲咁嘅嘢我睇

佢本來就係一個毒撚

其實毀埋修豪神

今集真係咁多集最唔好睇

認真嗰句唔係因為一直睇開漫畫睇埋電視劇都冇咩所謂。就咁睇劇情真心會覺得好伏

完全唔同
漫畫劇情仲19過劇情

單方面分手呢樣野一定係修豪衰在唔識處理
但係佢應該都係因為知大家分左手朱靜個時又話唔好再聯絡
同埋有家姐selena睇(撚)住佢所以番左韓國都唔去打搞朱靜
點知你屙唔出屎都要初雪上南山
鬼咩
弱智(便秘)都知你仲冧我啦
好啦 咁我都係唔想你辛苦當初先話分手咁而家咪追番你囉
你又谷屎上腦係度扭計
反而修豪問書竣係咪仲鍾意朱靜個把聲聽落好冷靜 唔再係以前好衝動咁
之後仲飲醉即係證明佢信左書竣話dating同埋諗住要放棄朱靜即係兄弟行先啦
佢其他嘅處理手法我覺得無咩問題

我覺得個變化都幾大 當係2套唔同嘢睇會好啲

為虐而虐，完

其實我覺得校園嗰度可以短返啲
跟返漫畫講多啲畢業後咪唔使咁趕 都唔識㗎

最尾老師家姐結婚，全部同學聚埋一齊交代下，之後拋個花球出黎修豪書竣衝出黎接。全劇終

其實係
不過係靚仔嘅毒L咁解
現實如果冇銀優咁嘅樣
一早食咗檸檬了

寄刀片

感覺爛尾多 係咁2年後
中間完全無交代過 家姐同個細佬條線又無講清楚
仲揀緊修豪定書竣
明掛住人又避 但唔俾回應書竣
最後一集chur住完
好多野可以再講既 又唔提

女主角愈嚟愈冇腦咁樣 梗係屌啦 做到咁明顯都覺得人地係好人

我都覺
屌，修豪神今集真係令我好失望
泰勳

不如你去做編劇啦

唔識同人相處 唔識拍拖 唔識睇人眉頭眼額 以為收收埋埋就對人木好係之前俾泰勳點醒先識做

依集感覺上編劇淨係focus喺啲甜/虐嘅位到
完全冇鋪排過
淨係係咁交代交代
雖然某啲位係好心動/心痛
但係成件集就好似咩都就咁攞出嚟擺埋一堆咁

跟住應該話同學方面秀雅同個男仔呢就結婚 跟住秀貞同朱靜好反 修豪就飛走咗 書竣放棄咗或者同朱靜一齊 跟住細佬果一對就一齊咗 家姐同埋班主任就結婚生埋仔 咁樣交代咪仲好

岩喇，唔好理朱靜啦
修豪書竣搞掂哂

其實佢剩返2集真係講得晒咩 會唔會有第二季

應該會嘅
睇狗血編劇心情點

其實佢第一季都做得唔好仲點樣做第二季

如果佢唔靚仔，佢今集做嗰啲嘢真係激撚死人

Agree
完全冇連貫性

可能到最後兩個都冇揀到 書竣出道做明星 修豪飛番外國照顧老竇

個plot真係好撚噁心
屌你老母編劇

真係on9到喊 點解可以on9到咁...完全唔係善良而係on 9

佢個劇本排得好差
而家好似趕收工又寫唔切咁

其實太勳係咪同秀雅散咗?前面miss咗

唔係掛，搞咁耐得個吉

夾硬黎，為虐而虐
成件事又怪又難睇

真係過左火

如果唔係真係唔知道佢點兜

咪又係大把人追住睇

根本似係，咩野都無交代過
個個人淨係出個幾幕

agger
佢咪寫第二季添呀
韓國人部電視我都去車爆佢呀

我都想知 有無巴絲解答

咪撚open end
搞咁多集最後兩個都唔揀就唔好寫走修豪啦

我都好失望
成一個鐘 好似睇咗啲好冇內容嘅嘢

懶係好人咁 真係睇到眼火爆

講真我真係因為黃仁燁而睇
冇佢都睇唔落去
劇情舖排好差 為虐而虐
啲配角開頭好地地又草草收尾
今集真係唔知jm9

記得用不推文
個POST上咗熱門

今集轉捩點絕對係女主黑化
文煐一開始接劇本個時應該無諗過接左呢個人生(黑)角色
突然覺得修豪如果唔同書竣都應該同秀貞一齊
起碼佢對修豪一條心

仲要用咗幾分鐘講便秘

結局:
書竣發現比起朱靜
佢更在乎修豪
修豪走個陣幫手照顧朱靜都係為咗聽修豪話
唔想佢唔開心同擔心
爭朱靜都係因為想吸引修豪注意
唔想返到嚟大家冇嘢講咁尷尬
知道修豪返咗嚟韓國
第一時間去揾佢係因為佢太掛住修豪好想見佢
最後修豪知道書竣嘅心意之後好感動
決定棄朱靜同書竣一齊
全劇終

但個編劇真係寫到修豪唔知似咩樣
離開咗兩年 返到嚟嬉皮笑臉咁想追番人
之後個女主角又唔知喺度避乜
連一個好好講嘢嘅機會都冇
其他line又講到唔清唔楚

泰勳秀雅係咪散咗？

其實佢唔講畢業後都ok
直接focus返喺中學 結局就係佢哋畢業
中間可以交代返秀貞啲嘢/書竣追夢 etc
咁撚多嘢唔寫直接到兩年後
而家秀貞嗰度就講少少又唔講少少
下集重要喺度揀仔
個個位都求奇講幾句就算
編到九唔搭八咁
剩係是但拼男女主啲感情線

就算係靚仔
我都就嚟俾佢激死

想問下邊到有得睇live

係好笑嘅 不過唔啱時候囉
搞到冇曬feel
個女主仲走埋佬

無啦啦個時間線跳到兩年後
唔係靠修豪個髮型我都唔知有咩分別
兩年後但啲角色完全俾唔到我佢地已經過咗兩年嘅感覺

修豪好似扮咩事都冇發生過就搵返朱靜 唔好好交待返求人原諒

道歉先，然後俾d時間大家
其實有好多野一開始都未接受到，要俾d時間，先知自己想要d咩
同埋，宜家當分手玩咩，真係唔撚識long D 喎，大家有愛嘅一定可以渡過難關，互相體諒，愛情更加堅實。如果真係要分手，就放手啦

不過條仆街編劇都係亂黎架啦，旨在放狗血

第一季都俾編劇撚到咁仲邊有人想睇第二季

聽日大結局嗰集都唔敢想像會有幾不知所謂
趕收工咁款
最好睇都係之前幾集

兩年冇見冇講過嘢
重要係Ex
但完全唔覺得尷尬咁直接追返人
成件事勁突兀

其實本身個劇情就唔合理啦
亂咁寫

我反而覺得校園先係重點
屌，集數咁少就唔好handle d咁多年之後嘅嘢啦
屌你老母編劇

書竣完美備胎男

係喎 條女痴撚線
雖然後尾知佢谷屎谷到暈啫都係暈吖 孭你去急症(可能找埋你條便秘數)你走撚左去又唔聽電話
終極WTF

都有嘅
書竣由著皮褸進化到著大褸囉

泰勳真係人生導師

好似係 飲酒都分開坐

開頭個一part勁lag

都真 屌

Please
我都想咁

真心，編劇只係想撚尻我地
劇情只係工具

其實唔止套劇 就連漫畫都有爛尾feel
點解女主角可以咁撚閪蠢

秀雅隔離有個男仔？

唔得，唔夠狗血

佢預告剪到咁
但居然呢度有一半係寫朱靜修豪嘅
係咪兩邊冇夾過
雖然睇到佢哋寫nothing has changed between us 同一齊番好開心姐

編劇你撚夠書竣未

條柚仲要出過好多部作品，屌佢老母，俾埋曬d完全唔合理嘅情節人睇

Selena真係佢家姐？

我以為漫畫係 劇唔係

識條鐵咩我地觀眾
修豪就係知條女口裡說不 嬲係扮晒野會俾機會佢追番佢啫
係唔知佢出「屎」橋咁解囉

第一次屙唔出屎個時吹左陣風扇囉

睇完直播終於都扒完文喇
好似樓上所講編劇為左趕收工真係亂寫一通, 明知得16集之前d嘢就唔好發到咁大啦, 聽晚大結局都仲有好多嘢未交代到
家姐同老師仲未結成婚
細佬同高雲又似有還無
秀雅泰勳又無講係咪分左手
秀貞同朱靜係咪和好
連副線都未仲交代主線又點呢
修豪明明自己同朱靜講分手, 返嚟重遇番諗住講兩句掛住人同跟尾狗就可以得米?
書竣又會無端端明知修豪返左嚟先勇於同朱靜正式表明嘅
朱靜又係明明都無忘記過修豪仲要喺度拖拖拉拉俾假希望書竣
總之個編劇就係為虐而虐, 聽晚大結局都唔知佢點樣收尾

修豪飛走

你已經合格做編劇啦，好狗血

其實可以當14集去完海灘之後大結局
修豪飛走 根本為寫而寫
又唔make sense
可以long d㗎嘛 洗鬼分手咩
突然變孝子 買張機票比條女飛去美國或者自己抽時間番韓國都得啦

一係就只係寫校園
handle唔到why not both就咪寫

仆街編劇

屌，到時集體寄刀片

佢仲未講（應該）
但係佢話唔係偶遇
又識搵到去美容院 係咪語帶相關？

明明係剪預告嗰個撚

有無人有佢地址

聽日應該好無聊
講講下主線又會講無謂野
男女主又會好兒戲咁好番
書竣又on居居比人挽完 去唱歌
之後完
我哋：到底睇撚咗d咩

真，好心唔好handle之後嗰part la
屌你老母編劇

人就係犯賤

Love so 廢～ You (便秘女) so 壞～

唔會有第二季，放心

兩位男神嘅靚樣

邊度

家姐唔去睇住老豆唔make sense喎

屙篤keh絲

兩個都好濃妝
一個厚粉 一個重眼影

狗血編劇表示：

編劇急到咁 乜都趕住炒埋一碟
唔會有第二季喇
就算俾佢都冇嘢好寫

書竣聽日安心出道啦
兒女私情放埋一二邊啦

今日修豪都幾厚粉

之前睇人物關係圖 喺劇入邊Selena唔係佢家姐

屙篤keh線真係好好笑

sorry 忍唔住要抽一抽
本身聽緊仲話好sweet
轉過頭明白點解ost車銀優無表情
佢諗住呢集個劇情唱到咁sweet真心勁

面皮都好厚
總之成個角色比個垃圾編劇寫衰曬

根本個編劇只係想屌撚死大家，超級好既角色只係吸引大家入黎俾佢屌

阻唔到啦

應該唔係親家姐, 劇中修豪喺醫院嗰陣同書竣都講話無家姐嘅
最多係堂姐或者表姐嚟

無啦啦性格大變 變咗狗公好正佢夠靚仔

同一開頭既性格唔同曬
兩個人咁

嘩，仲狗血十五集修豪主線byebye

屙絲有冇諗過做編劇

梗係啦, 拍足咁耐攰架嘛
唔上行妝點遮個攰樣呀
其實有幾集近鏡見銀優塊面都有暗瘡架

咁即係又浪費時間鋪條女俾人話下就屙唔出屎

喊出嚟 等睇結局爛

嘩，我睇左d咩

修豪一早知佢有便秘
先對佢唱痾篤茄痾篤茄

正常男人點會唔鍚落去吖
個編劇唔想修豪戴帽

直播link

1) Tving (Korea VPN needed)

2) tvN-直播線上看 (Maybe Lag)

3) Youtube
Youtube search "True Beauty"

4) 韓劇直播台》韓國電視台直播 (Not tested)
Pick TVN

5)

6)

7)

Cr from: 吳比利巴打&其他絲打補充

樓主pin this

係呀，寫到我地修豪神當愛情好兒戲咁，明明之前好認真對待朱靜

之前有人話OST應該一早錄定
如果今集之後先錄銀優罷工都似
話時話劇組都on9啦, 之前修豪朱靜劇情咁sweet嘅時候唔出修豪首OST,
今集劇情咁狗血先嚟出

有 不過諗住搵唔到食
中學有寫過啲班際話劇比賽（無贏）
原來我應該去tvN
咁今日寫佢屙唔出keh收刀片嘅可能就係我

真，條線斷左，個收尾好撚樣衰

好想睇書竣kiss落去
佢以前有冇拍過吻戲?

咁...秀雅係咪都屙唔出泰勳先唱

之前個post我post左

幼稚咗添

Siu4

其實套劇一開頭都有人話修豪啲所為狗公架喇
係估唔到過左兩年之後仲係咁之餘成個癡漢咁啫

輕輕碌一碌po已經見到大家屌哂鬼
呢個編劇真係好唔掂

絲打追成點

制造話題黎講佢已經贏左

真，呢度係要望朱靜原諒
修豪神仲以為無事，考第一但智商俾編劇降到0

好似係拍之前都唔知幾早期就錄好？
我記得上年11月就有新聞話佢錄好咗 但唔知幾時出

唔怪得知秀雅同朱靜做到朋友

我都無言
結尾完全cls

我諗喺儲刀片嗰方面佢都會贏𠻹

睇緊14集 唔捨得睇落去
唔想屌鬼住

屌佢老母編劇真係完全冇諗過咁，cls

真係cls, 跟蹤朱靜成日

真 今晚好嬲
但見到你啲cm就笑到卡卡聲

唔會寄刀片俾你啦 你無佢咁on9

完美毀咗套劇
令我對修豪神完全冇曬感覺
我由第一集已經係修豪派
今集真係火鬼滾
真係有一刻覺得 不如揀書竣算啦
如果我係朱靜 我會擔心
下一次你老豆又出事
你又掉低我唔知幾年 又話要分手
返嚟又話要一齊返
呢啲咁冇安全感嘅男人

屌，我真係唔知佢點收尾
柒頭皮編劇

現實生活中就會放佢上連登公審啦 癲佬嚟

咪係, 修豪真係一廂情願覺得朱靜一定要等佢咁
明明兩年前已經知道書竣對朱靜有意
真係唔知個編劇喺度諗乜

thanks鴨絲
大家睇劇都係想開心輕鬆下
套劇咁9唯有發洩下 竟然俾你地讚 我shyshyshy
而家只可以希望聽日有多啲男神鏡頭欣賞下埋個尾就算
唔期望太多

都唔知搞乜做到修豪咁

劇情需要

一話一個好靚仔一個係柒頭皮就話等啫
書竣又靚仔又對自己好好
點會無條件咁等你返嚟
編劇係咪食懵咗

11月咁早！頂佢拖到爛尾先播

我都想知
中學已經不停撩鳩佢啦
扮晒遲鈍仲話唔知書竣幾時開始鍾意佢
膠到喊

係真心好撚蠢
點解要寫到佢個人設係個無腦又唔識世故嘅人

thanks加大絲 大家開心就好

依家套劇個感覺係完全埋唔到尾
真係好似樓上絲打咁講你一係就寫到畢業Open Ending就算數
依家嘅情況係好明顯編劇寫大左個頭但原來開唔到Season 2所以要夾硬諗計去收尾, 點知就變左爛尾

吓，hurt咗兩年扮失憶
陣間又撚我地

之前金永大又話重要角色，好有衝擊力
我衝編劇老母就有

咪係囉
一直係朱靜身邊默默照顧佢氹佢笑嘅明明係書竣
果然女人都係鍾意壞男人

慘，我修豪派都好同情書竣

但其實本身過咗兩年都仲未表白
就已經唔合理啦 對一個男人來講半年都追唔到已經好沮喪啦
仲話要等兩年 邊會有可能呀
實質佢同修豪分咗手嗰陣就應該去馬啦
而家修豪返嚟真係一個桔都冇

因為屙唔出屎
再諗番頭先個醫生講英文所以先即刻聽到佢話便秘個下完全係DLS！咁！都！得！
但係樓上已經講過個個位搞笑係好唔適合囉

屙絲態度正確

腦補咁多我地做唔到渦

收唔到尾
準備集體寄刀片

其實連個預告都剪得唔好睇
我估聽日應該個預告同套戲應該完全唔一樣
又比人撚

都幾衝擊丫
睇到個下屌左出黎 想叫佢行開啦又食左wuli豪兩分鐘喇仆街

咁又係, 修豪嘅所為搞到朱靜好似可以呼之則來, 揮之則去咁
如果以第15集書竣嘅付出嚟睇, 朱靜一係同書竣, 一係就兩個都唔跟好過
亦都唔使搞到朱靜成個bitch好似姣婆守唔到寡咁

我都係咁諗

仲要理所當然咁樣

屌，孝子呢part真係亂咁黎

又要拎仆街start up黎講 男二都係做左幾年兵都唔表白男一出現先又做助力令女主認清自己仲鍾意男主
（講起都嬲）

絲打mean屙屎個橋段 再加埋你個名
唔知點解有種莫名其妙嘅幽默感

吳南主個過場就係為左襯托修豪回歸
咁求其用個替身都得啦

編劇又撚

編劇用狗血劇情吸引大家入黎俾佢屌
又話棄結果一直追劇俾佢屌
編劇又贏

可能我biased
始終覺得因為修豪見到條女兩年後都仲初雪上南山所以覺得條女仲冧佢(which is true啦睇佢痴膠布都要掛住修豪)先會繼續追佢

咁都得
全程虐書竣，編劇都唔屌

我都第一時間諗起startup
兩套都睇到我眼火爆
又係編得唔合理又求奇交代咁

呢個真

應該認真啲正式啲凝重啲咁去交代道歉
佢啲所作所為似係狗公追女

之後係修羅場

呢樣真
無論我地點鬧但聽日都仲會準時睇直播
好犯賤

之前流出果d劇照
有樂天世界？

溜冰場果度係咪樂天世界

唉 佢都撚咗我地咁多個禮拜
都唔爭在聽日嗰一個鐘啦
不過真係要做足心理準備
聽日睇完可能爆曬粗

書竣出咗道就屬於我地
由我地負責守護書竣

編劇從來唔理解修豪既人設，只係想撚佢

佢聽日咪係架車度mi a nae
前題：條女咪又係上佢車享受修豪氹佢

癡撚線 唔洗2個鐘又400幾 聽朝又要再開9了

其實最後嗰幕修豪神己經知道被綠
冇分別

但係再追佢還再追佢, 你都唔好用番以前嗰套方式呀
仲要完全無解釋過點解無端端消失左兩年
明明朱靜根本唔知道修豪老豆當時昏迷不醒
如果修豪一早解釋可能番佢地可能已經一齊番啦

都係嗰句, 根本個編劇就寫得衰

今日已經爆咗

無錯, 同感
修豪今次回歸太過嬉皮笑臉, 唔得

其實編劇為咗一啲定律同跟返漫畫夾硬排到成套戲好唔通
例如好似第8集個韓劇kiss定律其實唔使跟咁足
雖然話係定律但咁早就一齊會少咗嘢可以寫
本身啲觀眾想劇跟返多啲漫畫
佢就夾硬跟住嚟寫要出國跟返漫畫
應跟嘅唔跟 唔應跟嘅就跟
真係好無謂

毀埋車銀優型象
屌你老母編劇

聽日應該有道歉啦？ 預告入面喺車入面個度

可能編劇追開我地個post 諗唔到點兜就寫佢屙唔到keh

可能唔寫出國 已經冇嘢寫
其實漫畫都一樣 個故事根本就好簡單
但夾硬都要繼續寫 咪變咗唔好睇囉

懷疑凌晨就要開
Btw 不推文呀

TVN歡迎你

想講之前佢喺更衣室鬧朱靜 都無道歉
書竣因為內疚都叫做係咁2講咗句對唔住

修豪俾編劇搞壞咗

更衣室又係睇到人R曬頭

真，想噁

咁又唔至於毀左銀優嘅形象嘅
銀優都係照編劇意思去演啫

屌你老母編劇

唔惦太客氣啦
呢個post d人鬼唔望佢快d死

其實佢個次序掉亂左囉, 一見番就應該深情道歉啦

應該係佢喺天台喊 朱靜理解嘅

唔通寫便秘死咩

其實佢掉低朱靜嗰一刻開始 佢都預咗書竣會追女主架喇
而家番嚟真係無資格講啲咩
好在佢係車銀優咋

其實佢可能想嘅 不過朱靜便秘暈咗 之後其他幕數個氣氛也唔係好啱喎

A0都可以正常D嘅

咪話一啲都唔好笑囉 無啦啦講佢便秘
破壞曬

佢都谷左兩年啦！至少都夏天谷到初雪啦！
送佢去人體奧妙展

吓，鬼就唔洗勞煩你屌啦
屌編劇啦

求婚個幕家姐係扮感動？ 因為提早知道咗？

如果修豪同書竣A0我無意見

幾多屎先會谷到係咁肚痛

我都係，完全毀咗修豪神

係！修豪仲追緊佢落山 聽到佢便秘又無笑鳩佢仲繼續等佢 唔關修豪事架係編劇叫佢下集先道歉

谷到爛面

所以咪要朱靜扮傻囉

咁應該由好耐之前就谷緊

其實求婚呢幕都係on撚鳩, 佢地唔係明明去左試婚紗嘅咩?
點會之後先求婚架
又喺度嘥時間

咁不如首爾塔個時一齊返算

朱靜之後肚餓個肚響到咁跟住尷尬
今次個肚滿晒唔肚餓喇都係尷尬
好彩修豪兩次都唔笑佢姐

唔知喺度推推拉拉jm9
完全唔明朱靜諗咩
吊高嚟賣？？

修豪神變咗壞男人，好噁心嗰隻

最後又抱緊d

On9當有趣
相信聽日都係

我都要cool down差唔多訓聽日睇番中字睇下秀雅個pair咩事
聽日繼續啦鴨絲

好彩小朱靜得粗眉無爛面

所以先話佢bitch

浪費時間
不過如果唔係我地都係多咗兩分鐘狗血姐

咪係, 其實將首爾塔擺最後一幕講修豪朱靜撞番起番埋一齊就得啦
之前講書竣朱靜甜完一輪正式表白但係食檸檬就可以完啦
下集結局剩係派糖咪算囉
編劇喺度搞咁多嘢搏屌

好慘，修豪神形象全毀
屌你老母編劇

其實佢見到一個貌似修豪嘅男人都即刻走上去叫佢啦
我真係見到佢本人又話唔掛住人
之後瘋狂逃走
我成日都唔明呢個女主角到底想點
發生啲咩事又唔講
淨係識得逃走
搞到呢集集都勁多誤會

痴線添啦，拍情侶寫真又係，咨詢又係
係到要朱靜扮傻

咁我又唔會話朱靜係bitch嘅
如果修豪真係唔返嚟咁佢俾機會書竣都好正常, 但係修豪返左嚟佢就應該面對自己嘅心意從一而終囉

可惜

跟住仲要男一男二握手
握佢老味咩，真係on9

個編劇唔止毀左修豪神嘅形象呀, 連朱靜都就嚟俾佢毀埋呀
反而書竣個形象又keep得住喎
都唔知個編劇本身係咪書竣派嚟

"衝擊"
屌

係時候要瞓喇, 明天繼續

個編劇將書竣塑造得太完美

原作者係？

上帝視覺姐
個編劇assume佢地弱智咖嘛
觀眾都係

@書竣守護者

大家一樣狗
不用分得哪麽細

編劇唯一做得好嘅嘢
搞到我入坑書竣
中埋仁燁毒

我認我好撚賤
屌死我啦編劇

睇劇睇到心累

我地好有代入感

係喎
比利巴係直男視覺
唔似女人咁 第一時間會覺得

虐就跟，其他byebye

一早已經應該道歉

是連登的帖文起了作用

平淡都可以好靚
可以有好多勵志，暖心嘅part

唔一定要狗血

唔會嘛

同意
雖然改到正宮唔係書竣
但係黃仁燁嘅書竣真係魅力爆燈

呢套嘢應該要叫男神降臨

真，講個理由，然後道歉都係唔得嘅
呢個一直係朱靜心結

原來有寫到便秘

只係希望遲d觀眾唔會定位佢劇集角色嘅定位係對愛情唔認真嘅人
如果唔係真係好hurt銀優

我都睇唔過眼

其實見面第一句要講

係，好撚弱智

之前睇個啲係譯做會生尾
原來係便秘
咁講便秘呢樣都鋪咗好耐喎

編劇唔會架

繼續狗血就有

我覺得個角色唔係話對愛情唔認真嘅
係表達同處理方法令觀眾嬲姐

劇本需要智商急降
屌你老母編劇

希望黃仁燁快啲接到下一套好劇本
有自己完整嘅loveline
唔好咁虐再做得唔到女主心嘅暖男

我都頂唔順啦
訓覺啦
잘 자

總之朱靜肯同番修豪一齊
就要預咗佢有機會再離開
之後被分手

頂我啱啱都發現左樣野
原來修豪一早笑鳩左佢會便秘到反肚

然後條女仲要甜笑
對唔住修豪 無早啲get到你真心叫佢去屙keh
果然恥笑女朋友而唔激嬲佢只有全校第一先做到

感激

書竣真係好慘
做咗14集修豪派 編劇一下毁晒人設
得返書竣始終如一

算啦 即使今集幾衰都好
諗番起之前修豪之前做既所有sweet野
依家係修豪派

新po都成五百幾個 追死人咩
放工調整好心情睇完第十五集再入嚟討論

修豪都叫做由頭到尾都冇變過心 一直咁愛朱靜修豪派

書俊派表示睇到好嬲本身就得米，修豪話返黎就返黎明明呢幾年都係書俊陪住朱靜

呢一集好多嘢都好突然
前面完全跟唔上情緒變化
成集完全靠書竣一人撐起
不過都係覺得表白有啲可惜
編劇呢個位好似有啲hea
唔符合佢霸氣嘅性格
求佢唔好爛尾 明明前面14集都好好睇

呢個真 雖然好多互動
但朱靜全程個樣好尷尬
既然分咗手 編劇點解唔比佢試下同其他人發展
試都未試就好抗拒咁
以前學生時代啲互動仲令人心動

咁嘅劇情再拍多十六集慢慢講都得，得返一集點夠講

編劇真係仆街黎
書竣等左3年 都唔撚比機會人
好撚慘呀
有個咁好嘅男人仲諗乜野呀任朱靜

屌而家睇返中字
書竣原本係表白嗰陣諗住同佢講花語！！！！

我諗呢個鋪排鋪咗好耐
由修學旅行送嘅草
再到哨子上面嘅花
再到今集送嘅花

書竣呀
你值得更好 例如我

如果唔係車銀優咁靚仔 佢呢集嘅行為根本就成個變態佬咁跟蹤人哋

家姐揀禮服個到笑到仆街

書竣真係好撚慘

修豪智力下降180點

為你好所以離開你
想你幸福所以大大力hurt你

睇到好撚嬲

我覺得佢2年後返嚟追返女友嘅手段似flirt女 多過追返ex
一睇到我就打從心底
你幾靚仔都係另一回事 咁樣唔會feel到你真心
更何況漫畫嘅修豪都無呢種感覺

其實朱靜完全唔心動係最大問題

其實long d有乜問題 明明可以日日facetime

但係我真係兼顧唔到一路睇劇一路覆
見你哋聽唔明我都想答你地但我又怕Miss左劇情

都唔係嘅long d真係好難頂嘅
可以FaceTime 但始終兩個人connection 降到最低嘅時候
去到大事上唔只係擔心咁簡單 真係會好自責
過來人表示對感情上心嘅人永遠都係自責多

有時候總會有要分開一陣嘅時候，但都係考驗黎
呢d時候更加需要互相體諒
如果真係自責而分手嘅，唔該真係放手
真係有大事嘅就飛返去對方身邊啦，嫌麻煩做咩姐，嗰個係你要同佢一生嘅人黎㗎

有無諗過其實佢地係中學生黎 未畢業就經歷呢啲生離死別
就算現實都大把成熟過佢地嘅人唔識處理感情事
我地呢度咁多人當然集思廣益到比較好嘅方法

修豪仲要細細個就無左老母（老竇又等於無）一路都自己一個生活 佢真係毒撚黎架 係之前有泰勳點醒佢
調番轉講呢個Long D朱靜都係輕易放手無體諒修豪嘅傻仔用心 話分就分
佢自己係韓國仲有咁多屋企人朋友同書竣撐 修豪又再次得番自己一個又要照顧老竇又要(以為咁係對朱靜好)明明愛你都放生你 明明每日都思念你到咁痛苦(淨係話撓住你都一口氣講左三次喇屌真係好深情)又唔敢搵到直到係塔度撞到你
感情嘅野從來都唔係一邊嘅責任
至於你話道歉 我絕同意佢應該掛住你同時講埋對唔住 但真心唔係淨係修豪錯晒
係咪say sorry就係關鍵？一句sorry就扭轉晒你條女其實只係要一個番去修豪身邊嘅下台階 但其實你都有責任話番俾一個繼續追你嘅ex聽個問題出係邊 唔係就會出現上面所講再有下一次嘅時候係咪會再loop過

就算朱靜書竣呢pair書竣個人設變左地上最強守護神唔通佢又無問題？
幾年時間如果朱靜(假設佢唔係收兵先)一啲都感覺唔到你鍾意佢咁你個守護真係好默默 默默到係咪淨係你自己趁佢醉先會深情望佢
好喇 再退一萬步你話佢有義氣係修豪叫你睇住佢所以你唔出手搶
咁你點解聽到修豪番左黎先做野
如果你對朱靜同你嘅感情有信心就應該信佢會斬纜修豪
如果你明知佢心中無你咁你去表白其實係為左自己想試一次 唔係真係對修豪同朱靜係完全無私 你咁樣做除左令自己表左白無遺憾其實無對任何一方有好處

(便秘女撚左書竣咁多年就算我都費時再講 龍高個欺凌女話佢而家把撚弊左修豪右書竣先敢反欺凌其實無話錯佢 當然如果真實世界任何一條女左修豪右書竣都真係串得起嘅）

sorry打打下好大段 但係大家訓醒左可能會無咁激動睇得清啲

其實無錯, 到最尾修豪同書竣都唔想公平競爭
所以大家一樣咁狗

就算犯賤都係得番今晚

係呀, 睇到唔知睇左乜都覺得好攰

完全為虐而虐 屌編劇老母

咪係囉, 一見番就已經應該深情道歉同交代番發生左咩事啦
BTW, 尋晚都無交代到修豪老豆有無醒番

無錯, 其實主要講女主點樣奮鬥成功學成化妝技巧同成為化妝師已經好正面, 亦切合女神降臨嘅主題
唔明點解最後搞到變左兩男追一女嘅情節
感覺偏離左個主題亦都帶唔到任何正面嘢俾觀眾

單憑一套劇集又唔至於定性左佢成個人嘅
唯有希望佢公司下次接角色時小心啲囉

個編劇都癡9線嘅, 便秘都要鋪排

希望書竣反cup成功
教訓下d on9編劇

大家嘅FF能力真係好豐富

雖然仍然係修豪派唔會變, 但真係要教育下佢點樣追女仔

你又知呢個唔係on9編劇嘅鋪排？
佢淨係識鋪便秘架咋 啲主線支線離晒大譜
係得條屎線精心安排好

可能今晚嗰集會交代番, 跟住令到朱靜好矛盾

編劇教訓你就有

佢從頭到尾無一秒鍾意過書竣而家寫佢矛盾真係好錯

嘩, 估佢唔到咁深情, 身為修豪派到依家都有點同情書竣

係呀, 返到嚟嘅行為真係好似癡漢咁
唔知點解劇組要咁拍法

頂我正想講
我哋俾編劇玩足咁多集

唯有安慰自己漫畫仲差

所以有時都戥書竣慘, 守護左朱靜兩年幾都係得個桔
不如兩年前就去表白咁衰左都無咁可憐

完全唔知佢做咩，拖住仲hurt
不過都係劇情需要
個男人無條件為你好，陪伴你過唔同難關
朱靜仲唔知書竣鍾意你
編劇真係cls創作
我屌你老母啦，編劇

屌，編劇真係俾人屌足成世都唔夠

如果大家對一段感情都係認真嘅溝通係好重要, 而唔係單方面去決定一樣嘢, 咁對雙方都唔公平
如果試左都係唔得再分開起碼大家都唔會有怨恨先呀

你唔明架喇 編劇話兩年前拒絕左呢兩年無左車銀優又無左黃仁燁套劇搵鬼睇條女係度易容同肚痛

發老脾

書竣兩年喺身邊一直陪住佢
正常人都會feel到人中意佢喇
朱靜要到差啲kiss同
喺屋企門口直接講先開始感覺到少少
佢好反賤嗰位係書竣表完白之後返屋企重要睇返啲訂情信物
但見到修豪嗰時又喺度拉拉扯扯
啲行為好收兵

唔記得邊個有講到一句話佢老豆醒咗

修豪有同佢老豆講電話

認同絲所講修豪兩年前唔識處理感情問題所以做錯左放手嘅決定, 但係兩年之後修豪已經成人喇喎, 仲係完全唔識處理感情問題就好似講唔過去囉
雖然無可否認朱靜咁耐以嚟都完全feel唔到書竣對佢嘅心意又係有啲問題, 只係奇怪點解其他人好似秀雅咁耐以嚟都無提過佢囉

修豪今集嘅行為完全只係一個靚仔嘅恐怖情人

我對書竣反cup已經無期望
只希望唔好太虐佢

如果唔係車銀優做，啲行為都真係幾恐怖跟足全日，仲要個係咁打電話send message

咁仲癡線, 為左屙篤keh搞咁撚多嘢嘥左咁多時間
所以我咪話佢收唔到尾囉

咁又咁睇, 如果一個女仔由本來完全唔知到對方表白時先回想起對方一直以嚟為自己做過嘅咁多嘢, 咁佢會矛盾都好正常
雖然大家都係修豪派, 但係都唔可以咁偏心架

咁又係, 相處左咁耐有個人又唔係男朋友但一直無條件咁照顧你, 咁都feel唔到對方有嘢真係點樣都講唔通, 點可能會無眼力到咁
仲要身邊明明有秀雅、慧敏咁都無人提醒佢

嚟個係一個揀自己愛嘅定愛自己嘅人嘅選擇

咁朱靜細佬兩年前表白過衰左又可以繼續一齊嘅
其實寫書竣兩年前表白過衰左仲繼續守護住朱靜咪仲深情, 依家搞到書竣都唔知點咁
哎, 總之個編劇咁樣寫法就搏屌啦

兩位男神都sosad

兩大男神都要排喺度等條女慢慢揀, 係sad嘅

喂呀我睇番中字秀貞見朱靜追去係咪想叫佢捐錢/助養兒童
anyway見到佢類似去左做啲無國界/unicef都叫有番啲安慰
反而秀雅個pair又無交代咩事 泰勳要入伍秀雅又無動於衷咁睇黎無機會係番埋一齊喇

係囉點解分都唔講下
高雲同朱英
初瓏同慧敏
嚟幾pair點解一齊又唔講
連慧敏點解突然識化妝都唔講

鴨絲早晨！
可能慧敏無俾人蝦跟得初瓏一齊食多左菜所以靚左

書竣幫朱靜癡膠布諗起修豪
咩料

一訓醒睇完VIU即刻上個PO 29頁--->新PO 26頁

咪代表佢無忘記到修豪囉, 唔係佢都唔會去去下便利店自己走去首爾塔啦

會呀會呀 佢要okey dokey yes再淋埋水 記得跟足啲

今日有最後一首ost仲期待過大結局

我睇到佢飲完盒野拎枝飲管出黎摺個心留低件垃圾係人地張櫈度都好無言
有你啲口水架喂呀

就係囉, 完全無交代過啲副線中間發生左咩事, 嘥晒時間喺家姐老師啲拖拉嘢同埋便秘嗰度
感覺因為時間太趕而鳩剪一通, 可能佢要趕住喺新年前完劇因為新年好似連續兩個星期無劇集出
其實如果時間許何佢做20集會交代得啲轉接位更好

仁燁首OST唔係聽日先出咩

感覺韓國人嘅衛生意識係無咁強
就算現實都係

套劇虐嚟虐去 唔知今晚會點埋尾

oh 7左

劇入面應該會播掛

最多一兩句帶過就算
16集的話你提到嘅嗰d支線發展真係好難交代得好

我覺得佢係草草收場囉, 好多嘢都交代得唔清唔楚
不過多數修豪都會同朱靜起番埋一齊嘅
睇官方文字預告就應該唔會open ending喇

係呀 仁燁首OST聽日出
今日應該係最後一集嘅新OST

會, debut歌喎

其實編劇最衰就係中間發得太大, 無為意到套劇就完要埋尾, 咪搞到兩頭唔到岸囉, 無咁大個頭就唔好帶咁大頂帽啦

佢根本冇冧過書竣
如果有少少冧 正常都唔想介唔書竣比個金毛閪女人識
但佢竟然求書竣去見佢
如果鍾意嗰個人 點會想比佢識其他女人
至少我唔認為朱靜會想介紹女仔比修豪
證明書竣只係一隻兵仔

即係除左仁燁首歌仲有一首OST未出

心諗肺炎喎仆街

之前好似見到主角2/2先殺青
唔知係咪因為得一日剪成集
所以搞到尋日嗰集剪到咁亂

今晚應該仲無言

哎, 咁就真係唔知朱靜點諗喇
未睇字幕版佢俾我個感覺係一時一樣
定係個編劇造就到朱靜好似有一刻心動過咁
講真如果完全無心動過就唔好應承書竣同佢dating啦

書竣仲話見到朱靜對佢開始有唔同同緊張覺得幾好
唉傻仔 佢係覺得咁樣相些方式唔舒服嘅個種不安 唔係初瓏同呢度一眾你啲女朋友嘅心動呀 勁慘豬

佢飲醉嗰時重未感覺到書竣中意佢
淨係當佢係朋友（兵）

我都唔清楚9up only

無錯 所以佢個銀包係隔離無人夠膽拎

係呀 我都係咁覺得
如果係我 即使我唔同修豪復合
但只要我對書竣冇feel
我都唔會因為書竣追我就純粹同佢一齊

agger
而家想睇支線多過女主再係度揀唔定

15集其實就應該唔會拍到2/2嘅, 應該上星期已經拍完, 但係真心唔明佢點解會咁剪法囉
剪得仲差過香港d劇集

漫畫黨路過

加埋d OST
我地上集結尾先會埋到咁崩漬
垃圾狗血劇

書竣

唔知係咪因為邊拍邊改
作者想討好書竣派
所以改到後尾睇落書竣同朱靜有機咁
咁樣其實真係兩面不討好
因為本身大家都做好晒心理準備被虐/食糖
而家改到九唔搭八
如果結局真係兩個都唔揀
編劇真係得罪晒兩派人

個編劇放狗血真係放到過晒龍啦, 其實上集個結局已經夠sad, 唔需要喺今集再講分手啦
直接講佢地聯絡少左跟住返到嚟要再同書竣爭位其實已經無咁肉酸又可以慳返啲時間去交代更多嘢

其實係
就算朱靜最後真係同書竣一齊都只係騎牛搵馬

極度懷疑編劇副業係resell刀片

佢見書竣出嚟個noise幾好諗住加多d戲俾佢? 定係佢公司喺背後出手叫電視台加戲呀, 話晒仁燁同佳煐都係keyeast嘅人
結果咪搞到兩頭唔到岸囉
都未見過男一喺尾二嗰集咁少戲分嘅

琴晚個集睇到一頭霧水但首爾圈收視率去到5.4%
15集入面最高
真係搞唔掂

樓主

佢毀撚咗修豪呀 屌佢老母
個角色比佢寫到爛曬
作為觀眾 好反感

見到佢自己搶塊膠布自己痴 但係垃圾就叫書竣扔 書竣自己都反左白眼

幻想成個首爾圈一齊屌編劇

真點解編劇要寫到佢當書竣係工具人

真係好期待今晚醉酒 佢嗌朱靜個下好可愛

書竣派 今晚又屌爆編劇老母
比你玩撚死

撚咗書竣咁耐
唔鍾意咪講囉 唔好俾遐想佢
咁多年啦依家先察覺到書竣鍾意你
傻鳩

屙絲
你被銀優個靚樣吸引令你原諒佢姐
雖然做錯但是冇問題（因為係銀優）

唉，個修豪神既人設。。。

我想講 全套劇大部份校服 唔係就冬天
得美國位有啲肉睇下咋！！！

同埋再睇一次我覺得修豪反而係了解朱靜 知佢覺得俾個ex發現無屙keh咁見番好老尷所以第二朝係門口等佢就輕鬆啲講下笑打開話題等佢唔好咁尷尬先話你做咩去南山呀
因為條女一開始逃跑佢就係擔心佢又肚痛！

頂佢個肺 後面去salon仲等佢收工買埋飯(斷估係多菜！)俾佢架 係真係擔心佢條腸塞住先等足佢全日咋
修豪呀 你唔好理朱靜啦全世界都話你奇怪 得我欣賞你你過黎啦姐姐攬攬

日日屌個編劇，日日話棄番
點知而家直播都追埋
我真係好撚賤

唔係自己察覺添 係書竣要講到明 好慘你書竣

編劇：夠唔夠虐？唔夠嘅大結局再多一筒狗血淋俾你

我都覺係銀優個樣搞到我咁
唔緊要啦全世界唔要修豪都唔緊要嘅 我要
(但係佢淨係要便秘女 屌）

個編劇真係當我地弱智

依個女人係咪便秘上腦啊 塞撚咗

你屋企係咪夠唔夠刀片啊

咁朱靜係醫院番到屋企又發癲的確係因為話點解會咁撞番修豪喎 感覺瘀皮>嬲佢

7xx
屌，個post今晚實爆
Btw 樓主Pin live 嘅link pls

漫畫同戲入面嘅朱靜都好純好天真
天真到係On9同蠢嗰種

邊到 你地推太快唔想搵

唔洗幻想
我覺得已經係

#420

唔該曬樓主

其實爛左好耐應該係個作者唔想完左呢套死拖爛拖

Pin this 樓主

終於睇完第十五集
真係對編劇好撚失望 劇集修豪同漫畫朱靜一樣 話飛就飛 之後返嚟想溝返朱靜就成撚個煩膠痴漢咁 當朱靜係雞咩
我係書竣派都睇唔順眼

屙絲快啲去做編劇啦你
我笑到好辛苦啊

成套劇得書竣會主動溝通直接講
其他角色好似成日都唔講搞到勁多誤會

溫柔絲竟然仲對編劇有期望？
條冚家鏟編劇完全毀咗修豪神
搞到佢好似精神分裂
我地修豪派嘅真係有一刻覺得修豪神配唔上朱靜，反而書竣更值得被愛

編劇做到咁真係博屌

我屌你老母編劇

gg 除左多菜其他都係認真架我

養絲

觀眾期望越大, 失望越大

唔敢對16集有任何期望啦屌

車拜

蝦芝麻！

修豪形象冇哂 睇到我好尷尬
書竣今日心動不足心痛有餘 做咗咁多嘢朱靜都冇心動
秀珍嗰到又唔知想點

本來套戲嘅主旨係唔好以貌取人
而家大家淨係記得朱靜化妝變靚之後玩弄兩個男神嘅感情

絲心水清

你演繹咗癡漢修豪嘅內心劇場
今集可唔可以快啲復合派多啲糖

唯一有意義信息係話俾大家知要屙屎先做到靚女
推翻靚女唔屙屎嘅saying
（所以秀貞唔化妝都ok 你睇佢成日去廁所）

屙屎嘅仲有初瓏

頂笑死
秀貞去廁所嗰個咁都聯想到

睇完呢集即刻去左廁所疴翻督keh
廢事便秘到似朱靜咁弱智

噚晚佢一話便秘即刻趁佢30秒廣告拎左條蕉一路食一路睇

噢！又解開左慧敏變靚個疑圑！

飲水會變書竣咁型

唔怪得仁燁咁鍾意飲水

朱靜飲醉酒 秀雅都識call書竣啦
書竣一到 大家都識講人到咗
書竣班死黨由中學都開始抽緊佢水
當朱靜中學個陣有修豪 sense唔到
分咗手失戀兩年個男仔守係身邊應該最易feel到啦

其實最唔合理係套劇情 以唔係角色行為
眨下眼就生離死別 眨下眼就畢業 眨下眼就兩年後
劇情無鋪陳 角色情感太少咪令到觀眾無代入感囉
呢啲衰嘢學晒漫畫一樣咁膚淺

吓，連虐待書竣都唔介意？

講到尾最唔合理個個就係編劇

其實想講書竣都收埋左成兩年幾無講清楚囉
就算兩年前嘅表白都係隱隱晦晦, 一早知女方對佢無意思早啲死左條心做普通朋友好過

呢樣真呀, 齋睇第15集唔理做嗰個係咪銀優同仁燁, 我都覺得朱靜應該揀書竣囉

得罪講句 我地睇劇唔想睇小學生拍拖囉
人地朱靜都喊哂口唔想分手 修豪完全冇比朱靜揀 擅自幫佢做決定分手 同漫畫朱靜一樣勁撚自私
之後朱靜終於放低咗嘅時候 佢就返嚟纏住朱靜成個痴漢咁 編劇你趕收工埋尾都唔係咁猴禽吓嘛？

仲未睇viu版, 原來係咁搞笑
有少少誤會左修豪
不過都係覺得佢對朱靜可以做得好啲

雖然我係書竣派
不過有時feel嚟啲好難講
冇feel做幾多嘢都係冇feel

真 屌佢老母
浪費咗我竣咁正嘅角色

欣賞一下完美嘅男人 時尚係靠人完成
好似行緊runway咁

咁公道d講朱靜唔係學識左化妝先出現喺兩男前面嘅, 佢兩個一早就知道朱靜個樣係點但係仍然投入感情落去
只係臨尾個劇情帶唔到一啲正面嘅訊息俾觀眾啫

書竣前半集係幾心動嘅 後半集就心痛
由佢食飯表白嗰陣朱靜係咁打斷佢 已經覺得冇機 之後仲要殺出個李修豪程咬金 已經宣佈GG
最後抱住書靜嗰一幕就好似啲小朋友抱住件玩具唔想俾其他人咁 好心噏

如果佢最尾先嚟揀書竣我會覺得佢似做善事咁
因為朱靜都唔係真心中意佢
書竣值得被愛
係被觀眾愛
書竣冇朱靜都有我愛你

agger鴨絲
唔知男人點諗 有feel的話2分鐘已經夠 但無feel真係兩年定廿年都無得話應該一齊
利申：唔關銀優事 朱靜都唔值得咁好嘅修豪

屌, 依家套劇搞到帶出個訊息係想做靚仔要飲多d水, 想做靚女要屙多d屎
究竟我地睇左啲乜嘢

修豪一開始鍾意嘅都係漫畫屋嘅朱靜架
因為咁我先一直係修豪派同可以包容佢痴漢痴膠布痴膠花

所以導演話書竣唔係男二

認同如果男女之間無feel嘅就點樣都係無, 但就唔好拖泥帶水囉, 飲醉酒第二日就應該講清講楚唔好再去之後嘅飯局同溜冰啦

係呀
如果係施捨嘅愛真係寧願唔要

我覺得佢都feel到書竣要同佢表白
但唔明點解佢唔中意人都要應約

咪係
分明唔想自己一個傷心
所以明知書竣追佢
先揾書竣嚟攝時間
等有個人係自己身邊氹自己開心

係囉！ 大可以直接話唔鐘意佢
之後做唔做得翻以前咁friend之再算
但咁樣真係好bitch

我當13集朱靜重拾自信就係大結局算14 15太虐 睇嚟16更虐

第十五集真係睇到我好冇癮
除咗書竣出嚟嗰幾幕之外

翻睇尋晚朱靜同書竣食飯個樣就睇得出
朱靜一d都唔鍾意佢
由本身相處得好舒服嘅friend
變到勁尷尬勁唔自在

1-8真係世一 但之後就

仲要食完飯翻屋企再攞翻修豪送比佢d野出嚟睇
佢真係愛修豪

書竣個怕醜仔衰就衰在拖太耐 一早已經俾人friend zone咗

想問廣告有幾多次幾耐? 2130~2300?

好似有2/3次左右 不過得30秒
琴晚一有廣告大家上嚟叫人去廁所真係笑死我

點解可以咁好睇
大家望下佢哋消返啖氣

唉 書竣去到接朱靜放工嗰幕都好撚型
但係佢喺餐廳表白嗰到真係好尷尬 好想衝入去個mon裡面 叫書竣BB唔好再講啦朱靜根本唔鍾意你由始至終都係你自己一廂情願

得咁少廣告位? 間電影台點維皮

未到今晚...可能都已經要再開新po

但係節目開始之前播足10分鐘廣告呢
同埋套劇裡面幾多值入式廣告呀
仲未計修豪着d大牌子戲服嘅贊助費同賣阜呢

我屌編劇個老母
個劇本寫到小學生作文咁
當啲觀眾弱鳩智㗎

Tvn 收費電視台嚟

所以朱靜呢兩年真係過得好無謂

套劇好似淡化咗修豪嘅慘
一出世冇耐媽媽就走咗 老豆又唔理佢
唯一嘅朋友一個死咗一個憎到佢死
同到童年回憶嘅女仔拍拖都冇得公開
去到同書竣和好冇幾耐，又識到同班朋友
同朱靚去得幾次約會又要離開晒啲朋友又要long d

但係都係勁靚仔又有錢又考第一

tvn收費電視台嚟

我又要同銀優食拉麵！！！

佢真係好痴情
咁多年得唔到回應都冇移情別戀
做得佢女朋友真係會俾佢寵到上天
書竣男友力世一

我咪話囉 佢先真慘 中學生去美國日日照顧耇竇
最美好青春嘅時光咁就無左兩年

라면먹고갈래

書竣呢啲好男人已經絕撚哂種

邊種拉麵先

隔離哲仁post

要一齊食拉麵嗎？

呢！！！

Mama

邊種都得
你就同仁燁篤卜keh啦！

我都有

屙篤keh
同屙絲可以去第二個post吹水

隔離哲仁要糖有糖 唔同我地一啖糖十舊屎

會唔會愈食愈餓

但好gay

速遞一堆書竣

你有無屙keh丫
屙得出就可以繼續食
屙唔出就等仁燁買胃藥你飲

有冇人發覺仁燁好鍾意✌️✌️✌️✌️✌️

Ost網上幾多錢？
而家諗緊買唔買好

等佢開fans meeting

應該係同班啲茄喱啡

都諗緊 為左佢兩個首ost同啲相
呢度有無圑購

畢業禮都冇埋

但漫畫都係好快飛過咁架喎

冇辦法啦 個編劇咁on9

外國撚運費仲貴過隻碟
唔明點解官方要出九張歌手相而唔係演員相 個個買OST嘅目的都唔係追歌手 除咗銀優同仁燁

買一隻出信和訂/買都得喇

好慘
温柔絲你值得更好

啱啱睇返前幾個po 原來淨係今個禮拜已經爆咗三四個po
明明我嗰陣一口氣睇哂八集加入討論嗰陣仲係第二個po

我屌編劇老母啊
個畢業禮去咗邊到 用一張摸頭相就交代完
冇啦啦跳咗兩年 睇到R哂頭
難得15集到書竣上位，表白食飯都要諗住前男友
食完飯返屋企搵番舊物件睇，就知書竣冇可能
貼膠布諗起修豪簡直係一野錐落書竣個心到

未遇到mr. Right姐
唔好灰

啱啱睇Bly-ray製作嗰website 宜家都係得917個申請
要1000個先肯製作
呢度有冇人唔怕麻煩肯幫手

冇追po一陣 咁快推到8

依幕勁正
但唔知點解睇得出書竣有啲失落
依幕可能係最後書竣放棄愛情，出道前一幕 永遠被friendzone

OMG

咁我自膠左

今晚係咪最後一集
女二呀 你去咗邊呀

真係睇幾多次心痛幾多次 書竣呀

已經衰到預告當播咗

書竣真係好好

應該個個學生都去婚禮

終映感言: 屌你老母咩編劇

修豪神
大結局要做好d啦
我想要番好深情，對愛情認真嘅修豪神

唔會啦，好尷尬架

好掛住咁正義既姜秀
應該今晚都會出一出黎

書竣我都唔識溜冰 不如教下我

其實唔知係咪第四集開始，編劇已經俾人日撚日屌老母

我都幾期待呢幕 但佢同我一張手機相帶過
啲同學冇交代過
明明之前校園戲咁重
呢集係暫時最差 但收視最高

派緊傳單

修豪都唔會俾

去左做義工
佢係一個好女仔

套戲中段過咗之後已經冇咁好睇
近呢幾集都麻麻
尋晚更加係災難
為咗施捨戲份討好下班書竣粉
搞到套戲爛曬

雖然咁講好衰
但係我覺得再差我都係忍唔住今晚睇直播
屌完編劇都係死番黎睇

唔想再睇佢
好悶的閪女人

我都覺係做義工

我覺得1-8好好睇
朱靜修豪開始拍拖後冇咁好睇
可能個人鍾意睇學校打打鬧鬧日常劇情多

屌多次編劇老母
一開始女二明明咁正義 無啦啦魔化佢

朱靜修豪曖昧係最好睇 雖然好虐
之後真係狗血到仆街

同感 老豆出事修豪出國呢個情節擺起第十四集尾根本就係多鳩餘
要出國就早啲出啦 係都要搞到最後兩集唔夠時間趕住收工咁

想講依個outfit 真係好襯仁燁
成個白馬王子咁
同細妹影嗰張都係著依件
個膊頭好橫好有安全感
勁想挨下

其實後段朱靜素顏被公開個位最好睇，患難嗰時更加睇到修豪神對朱靜嘅愛，仲要放低自己形象，唉，前世做左幾多好事，今世有修豪神做男友

當然書竣都好好，不過好慘

樓主估下幾時要開post

仁燁著住件大褸真係男友力超絕max 淨係幻想吓已經不得了

我都覺得學校戲最好睇
可能要趕第8集kiss定律要佢地一齊
之後又格硬塞一大堆要拆散佢地嘅19情節
一齊就一齊做咩係咁虐我竣

900了

推得勁快
睇嚟樓主要準備開新po
唔該晒樓主

屙得出都話屙唔出啊！

今晚應該會仲快

如果女神降臨可以好似哲仁咁有20集就好了起馬唔會14 15 無啦啦強行加快節奏迫住觀眾受落，我最想睇跟本就係佢地中六個陣嘅學校搞笑劇情

考慮緊開唔開呢套

時日太快 無知的小孩一晚長大

拍唔曬就唔好開咁撚多條線啦
次次主線講講下就播配角
而家收唔到尾啦

劇入面朱靜幫move（書竣間經紀公司）化妝架嘛
咁啱佢要出道就派佢化書竣掛

認真好睇 第一集追到呢家

秀雅嗰pair無啦啦散咗真係屌哂老母

ok！完埋女神同run on就開佢啦

咁快又900
樓主準備下

係呀個啲無國界定聯合國定乜
係條街度見到朱靜仲想叫佢捐錢嘛

而家都係追緊女神降臨 哲仁皇后 同埋暗行御史
不過三套都係呢兩個禮拜結局

今晚咪一樣會準時睇live屌編劇老母
好犯賤

諗起旺角啲健身狗會追你幾條街

係囉 以前成班同學咁重戲分
一畢業又無交代下佢地

明明之前仲講朱靜同書竣點努力自己夢想
但修豪呢個角色係無追夢嘅支線鋪排

老師而加出現都係同家姐拍拖
已經無咗同班學生之間嘅connection

寧願成套戲嘅時間點都放係校園
突然兩集先變咗出社會
中間啲轉變好無厘頭

暗行御史都ok？係既我順便開埋

今集又虐書竣 臨結局放過佢啦好無

終於有時間睇咗次字幕版
睇完仲心酸過琴晚
Cool down唔到啊屌
好心痛書竣

金明洙真係老咗都咁好J

又車銀優又金明洙 我頂唔頂得順架

書竣真係愛情中最卑微嗰個嚟

覺得金明洙同車銀優好似
2個都係idol出身
2個都係神顏
幾時睇都咁好J
真係生得太完美

開luca la
都好睇

暗行御央係咪得大陸網有得睇
viu同netflix都冇上

落力為你好 得不到分數 你決定要跟他日後同步

有咁多套可以追 唔怕劇荒lu

金明洙當年真係同車銀優一樣
不過車銀優而家都冇咗幾年前嗰種青澀 多咗啲佬味

原來你習慣他一套 從來沒有愛我 看得清楚我知道
不必得到 不妨陪襯 但願為你好

掟鞋

其實我去咗睇元真兒同路雲嗰套
雖然劇情好平淡，好無聊
但有元真兒睇
元真兒小弟理想型黎

彩色照片

Netflix啲韓劇真係好舊
外國地區又要迫人睇殘體字幕 冇得揀繁體
基本上都係拎嚟睇美劇算

BTW Bts呢？
係咪真係結局有架

眼高手低

正有此意 本身都想開呢套
btw前排有套叫Kairos好高汁 我覺得劇本真係寫得好好 完成度好高 如果劇荒可以去睇睇

mark低先 好多劇追啊

可能仲剪緊第16集 諗緊點剪會收到最多刀片

又就快爆1001

認同年輕修豪嘅時期係慘過書竣好多
BTW, 套劇裡面從無交代過修豪點樣克服驚恐症已經係爛尾之一

咁修豪由細到大都剩係鍾意朱靜一個咪係絕種好男人

仁燁做咩唔飲水飲咖啡

呢個咪植入既京東廣告

點剪都死 完左高二校園劇情之後
編劇就加速師上身咁 係咁飛

京東
中國降臨

唔知係咪同細佬飲呢
見到細佬都有po story

爛位跟足漫畫
驚恐症淨係用嚟賣慘同和好
唔好做咁多虐同誤會 做多啲劇情去建立人物成長咪幾好

買仁燁隻同款比卡超好過

我想買百變怪多啲

冇心動過嘅應該要拒絕

掟手機掟鞋
睇書竣屌柒呢啲八婆真係好撚爽

無錯, 覺得其實過左呢個高潮位之後修豪朱靜認愛已經應該見好就收, 之後嘅劇情感覺為拖而拖
如果當初打算開Season 2應該到嗰度就完Season 1
現在感覺佢太多嘢想交代搞到亂晒籠而觀眾又吸收唔切

唔講都唔知係廣告
我將重點擺咗喺書俊當隻公仔係朱靜仲同佢傾偈話今晚見

好撚型

係呀, 想講銀優呢兩年成熟咗好多, 真係成個韓國大男人咁
真心唔想佢早熟早殘, 先24歲但係成個30歲男人咁

佢同我飲緊

屌 應該講修豪同朱靜會結婚
冇喇冇喇書竣
屌如果真係咁樣嘅話我覺得好過分
虐撚到咁

韓劇就係咁

係支國降臨
我諗全韓國人都好反感, 點解韓國劇集要賣咁多中國廣告

書竣已成炮灰
希望佢地再見亦是朋友啦

睇番字幕版話修豪一落機見到初雪就即刻去左首爾塔撞到朱靜

仲識掟鞋掟手機鬧bitch

可惜應該都要好人卡

又就1001
又要麻煩樓主了

你知唔知書竣差左啲乜
係主角光環

[Viu TV] 女神降臨（9）

個感覺唔奇怪咩 班主任係自己屋企 仲要做埋姐夫

唔講都唔g........................係支國公仔

咁韓劇就係咁架啦
成個世界得幾個人

根本係開得太多線唔知點收哂佢

朱靜同書竣做唔成情侶 做親家

受左咩刺激

修豪返咗嚟之後活潑輕浮咗好多

痴膠布都要諗修豪有幾開心

細佬同高雲唔似得米喎, 細佬入唔到大學高雲唔要佢喎

可能想講佢想主動啲追所朱靜

你地講開又係喎, 點解修豪樣貌成熟左咁多但係行為反而輕佻左呢
唔知編劇點解要咁安排

原來未爆

返咗嚟突然變咗MK厹咁